Sony自製Spiderman動畫 Miles Morales主角

gwen

cyberpunk style

好撚有興趣
畫風好型

好撚型

Gwen正傳無死到？

之前睇完第一個trailer已經好撚期待
個畫風好正

616應該死咗
呢個係65走過嚟

個美術風格正撚到

睇標題以為會整咩柒嘢出黎
睇完條片之後覺得好撚正

如果出曬咁多隻，Sony就有排玩

擔心dc加快收皮速度

著褲果個係咪andrew garfield

你擔心呢套好睇過Homecoming好過啦

好睇過homecoming marvel又唔會點，相反dc

我以為Spiderman既存在價值係因為dc